俄羅斯媒體報導，美國可能要求中國償還1912年清政府債券

美國政府正在商討要求中國政府償還1912年前清政府所發行債券一事。

彭博社週四（8月29日）發佈消息稱，美國數千居民持有清政府發行的過期債券。

據 Gazeta.ru網站報道，中華人民共和國成立後，新政府拒絕償還這些債券。
美國總統特朗普以及財政部長和商務部長接見了一些債券持有人。

其間， 債券持有人提出可以把這些債券作為中美貿易爭端中的一個籌碼。

根據美國債券持有人基金一位創始人的計算，考慮到通貨膨脹、利息和賠償費用，中國應支付超過1萬億美元。

8月28日，美國政府正式確認，對一系列中國輸美商品加徵的關稅將從10%提升至15%。

此外，特朗普決定，自10月1日起，將對價值2500億美元中國商品徵收30%的關稅，而非25%。

蓬佩奧
© AFP 2019 / CLAUDIO REYES
美國務卿：特朗普希望盡快與中國簽署貿易協議
中國外交部表示，如果美方執意將有關關稅措施付諸實施，中方必將繼續堅決採取措施。
中美兩國於2018年7月發生貿易摩擦，持續至今。當時，華盛頓對818個類別、價值340億美元的中國商品徵收25%的關稅，北京採取同等反制措施。

今年5月，華盛頓以中國未完全遵守某些協議為由，再次提高對2000億美元中國輸美商品加徵的關稅稅率。

作為回應，北京自6月1日起提高對600億美元美國商品加徵的關稅稅率。

特朗普表示， 關稅措施將一直實施，直至雙方達成"對各方均有利"的協議。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

又撚狗

又要繼承清朝既香港 又要走清朝既數

支那: 清國並非中國

完

用清朝嘅劍斬共朝狗官

合理，「自古以來」是有代價

歷史文件不存在法律效力

cls

快D收數

侵侵: 又是你自己說 「自古以來」....

究竟自唔自古以來好

自古以來

台灣表示：感恩

又撚狗

人地老侵踏遍美國黑暗商界70年，習近平憑咩同人打？

封頂公會會長 vs 小圈毒撚隊長

一係你就找數
一係就放棄香港

故事真係咁就好

好囉 平時都屌得日本仔多囉
睇佢點兜

咁有趣

叫蔡英文還囉

歷史文件
無需為前朝負責

咸豐年前既債都拎到出黎講
侵侵

Cls 追數追到1912年既數

成個台灣送俾美國

第一時間都係諗到呢樣 唔找數=香港本身唔係佢

支持用美債抵消

侵侵呢招絕 如果英國佬一早識咁諗
香港一定無今日慘狀

一旦唔承認條尾數
即係唔承認南京條約
即係無資格簽中英聯合聲明

中國自古。。hmmm

中國成立只有70年，其他嘢唔關我事

支那一係還1萬億，唔還就順便交返個香港島比台灣中華民國

鬥無賴

原來未還哂
有冇熟history嘅巴打知仲有幾多未還？

仲自唔自古以來好

明天會撕黨徽
撕黨徽唔係國徽呀
撕黨徽重點話比人知，愛國＝/＝愛黨
最好高舉國旗 但撕黨徽
#我也是護旗手，但不護共產黨

真中國人，不會殘害自己人
。 文化大革命殺死200萬人，
。 六四事件，
。 67暴動工聯會玻羅炸平民, 2014楊光仍獲大紫荊星章
。 大躍進非自然死亡人數是4500萬左右，
全都係共產黨殺害中國人

香港人民十分愛國
國旗國徽是由林鄭嫁禍，挑撥中港民族感情，為中共維穩

沒有共產黨，中國會更好
今日香港，明日深廣，全國起義，還政於民

是你教我 和平 勇武 示威都沒有用
不想明日變新疆，今日只有真革命

光復香港，時代革命
天滅中共，雜總下台
美軍來了，由我帶路
寧為玉碎，不作瓦全

係真嘅真係撚狗咁撚

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬六千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，快、快、快!

Sir this way

呢招係咪俄佬夾埋 想一舉食撚咗東北

咁過癮

清政府債券自古以來都係中共asset 既一部份

香港你就識攞
錢你就唔還
邊有咁便宜

why not?
我覺得好合理
一直以嚟當你發展中國家扶助你先唔追啫

中國： 自古至今.....er.... 清朝唔關我事....

好想見下實物

agger

爭人錢唔洗還呀屌你老母

原來一萬億美元

咪就係！
雜種得小學程度

正統中國呀嘛...還啦

咁就正
香港唔應該歸你所有了

又要清朝割讓嘅香港
又唔肯還清朝嘅債

鬼叫個小學生好攪唔攪
攪自己春袋

自股以來得咁開心丫拿

考慮到通貨膨脹、利息和賠償費用，中國應支付超過1萬億美元

自古以來適用

正解

屌 真係咸豐年前

計埋通漲應該支那爭美國錢

撚狗

啱 自古以來

好撚癲美國+侵侵真係玩到共狗一棟都冇

痴線...拖數拖到一萬億

支那會唔會推個波比台灣
「喂, 岩啦, 搵中華民國啦」
美帝「哦!!!! 原來真正中國係台灣! OK!」

自古以來債券都屬於PRC

搖錢樹 難啦

俄羅斯媒體

咁清國簽嘅條約...

侵： 我出世果陣你都未立國呀， 學人自古以來？

同樣清政府遺產
割地你就死都要搶返
債券你就唔承認
土匪行為

一萬億美金香港有冇？

中華民國還, 還唔起, 割地

Trump 爺 真係好Jeng

老實講
當年班精英民主派都偏向回歸
英國唔放手又畀人鬧霸權主義架啦

如果中國唔認數，咁係咪即係話南京條約都唔撚關佢事

唔承認清政府簽發咁債券
點解又要人承認清政府簽嘅南京條約？

滿清政府割出去既香港比新中國收返
同理滿清政府既債務新中國應該償還

代口交部答
中國自古以來唔駛還錢所以歷史債券已成過去，不存在法律效力

成日叫日本正視歷史事實

驗眼

到時冇錢還就可以話台灣先係正統中國

咁應該同英國傾埋香港還比台灣

香港自古以來就是中國的
債券自古以來就是中國的！

債券已成歷史文件

要計埋通漲添呀

反攻大陸 activated

大清亡了
中共也快亡了

Trump 果然係生意人
反共第一人

依家果啲債券值幾多錢

開始睇到trump點行
支那唔肯還 就廢除中國所持美債..

香港班鄉黑原居民都計到1898年
國債先計到1912年

好撚勁，竟然冇扔到俾著香港人，疊嘢已經長埋喺將軍澳

債是中華民國的，不是中共的

文件野 鬼佬好重視

睇番係1912年前都計埋落去

香港又歸返英國🇬🇧

美國👍🏻😘

香港係清朝割俾英國嘅
唔認清朝賬都得 但憑咩收返香港

習大大快d追美國還國債啦

好有可能

希望唔係fake news 唔想炒車

會唔會即支爆

真係當係狗咁撚

想分裂中國？

美國大佬

上面班人都on9，當年八國聯軍打到大清pk，賠左幾多錢，唔通會還咩

笑死

有冇可能玩到咁盡

痴線

列強瓜分

突然醒起明日大愚

中華人民共和國成立後，新政府拒絕償還這些債券。

過萬億

雖然誇左d，但有少少道理，唔通

用香港嘅錢找數

冇講值幾錢

美國遲啲可能話，實情我只係4 仔底，條傻佬居然唔跟

哈

會唔會叫佢地搵台灣還

完全撚狗咁撚

想迫中共認佢地唔係清政府

Push

trump trump ho ball

831 行街
901 試車

有籍口廢咗共匪啲聯儲局債卷

笑撚死

認就要賠錢，唔認即係共匪無資格接收香港

點解要還 人地係戰勝國

仲有班人有日本軍票啦

侵又贏

合理

直接註銷支那手持既美國國債

衰野就話係前朝
好野就話人唔認歷史

認真一問 當年唔係美國自願放棄架咩
利申：絕對支持追佢老母

既然你係而家大清嘅合法繼承國 咁就應該幫手還錢啦

唔還
依家係香港自願跟我
唔係我強迫香港跟我
所以果D債唔關我事

唔認清朝後係中共，咁香港可以名正言順歸屬台灣

蝕底啲，香港還左佢，割埋香港出去

勁 同無賴玩 就係咁玩

成個廢老咁，輸打贏要

是旦啦啦啦聲啦

之前侵講既good for HK係唔係呢單

成日講八國聯軍、八國聯軍，又唔諗返人地出兵背後原因，係慈禧暗助義和團無差別咁殺外國人?

我屋企有，好大張
第一次見

清朝借出去嘅香港都夠膽死還左俾中國
點解清朝嘅數唔係追中國
絕對支持，非常正確

等陣所有對中國既借貸都係歷史文件

俄佬應該笑到gapgap聲

趁機會再黎多次8國聯軍

自古以來的債務都係屬於中国

咁香港外匯咪真係會掏空？

今次真係要攞佢條命

呢D債券自古以來就黎係中國既一部份

唔好唔記得係大清主動同人宣戰亮劍嫁韃虜

還到破產

玩到咁大？

1萬億

清朝啲條約佢咪又係唔認，話不平等條約，乜鳩都佢講架啦，佢而家又可以話啲債券係不平等債券唔撚認

1兆啊 1萬億 不如叫1千千千千啦

係咪想逼死人呀？

而且係慈禧太后宣戰先
而且係慈禧太后利用八國聯軍鏟平義和團
咁先吊住清國條命多一陣
究竟佢識唔識咖

普京來了我帶路

以前都係叫"四萬萬人民"，個單位少用自然係咁架啦，以免有人混淆

ed醬汁真假都好
睇下支支會唔會射左去台灣，叫台灣認頭

識玩

下年係八國聯軍侵華120年
細個覺得中國好慘 比人侵略
依家睇番 百幾年中國都無進步
無開放市場 天朝大國2.0

八國聯軍啲賠款逐漸還返晒啦，清華大學都係美國用啲賠款幫佢成立

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

支持習近平再向11國列強宣戰

點解戰勝國要還錢俾戰敗國
打麻雀贏完錢駛唔駛分返俾輸家

依加唔係以前
點解唔可以用正統中文表達 要用大陸中文表達

唔係庚子賠款嚟，呢條數係清政府喺立憲時期向外國市場發售嘅國家債券嚟。當年係因為中華民國政府未有錢還，所以先唔使還住。

跟住見勢色唔對控制唔到

如果我係普京
我實乘機刮中囯一筆
起碼都拎中囯北方來抵押
跟手食埋

符合俄羅斯利益

以事論事，咁同強盜有乜分別
八國聯軍洗劫圓明園仲未還債添

有哂債卷 依家頼皮唔還
學下人地日本 賠左錢幾十年

大日本帝國都要找數啦
想走數?

自古以來呀仆你個街支那人

債卷黎

妙計

痴線！侵侵撚狗撚到咁樣

有趣了

有冇人搵到彭博篇報導？
有啲似fake news

pish

一係比錢 一係比香港

推

界限街以南係英國嘅
新界俾返中華民國

其實侵侵盤棋會唔會係港台聯邦

唔該搵人打twitter戰線
要宣傳中國想做全世界big brother
所以派好多中國人去外國移民 拎同當地人爭福利

洗劫圓明園係你大清虐殺肢解人哋使節在先，完全抵撚死，報復行動還乜撚嘢錢？而且圓明園係皇帝私產，唔係國有，叫愛新覺羅家出嚟要求賠償囉

咁事實係歷史物件
suppose (我鳩up) 所有不平等既合約係二戰後已有共識失效。

而且講歷史，應該係台灣還

利申：依然覺得美國佬係仆街

係wo 唔記得左佢地後尾又再有借錢

屌拿星，再早少少

仆街不列癲賣毒品
滿清唔比佢賣就出兵打鳩人

反共反到傻撚佐

咁香港呢？係咪都失效
所以香港要還比台灣
如果佢唔認帳的話

屌你 正啊喂

圓明園不嬲還緊
早幾年大英博物館先還左幾件
再講
呢堆係債黎
唔係偷唔係搶
欠債還錢天公地道

Pus

欠債還錢天經地義
而且你地大清唔去殺外國記者同冇差別咁殺害外國人，人地又做乜走去燒你地個圓明園啫

邊個還咪邊個係中國正統政府囉～
債券呢家嘢唔係不平等條約，實際上係國家財產同國家信譽嚟。

咁你可以諗下不列癲做乜還比中共

都係利益為主
咪諗到外國佬咁撚正義

牙侵
想問以前有沒提過呢樣野?

英美從來都係想做生意，對你領土有野心，燒殺搶掠北極熊就當佢老友

债券是中国的！

係中共自己話自己係合法繼承人
一個中國喎
叫台灣還咪即係叫中共認自己唔係中華正統囉

歷史上有冇試過因為要還一百年前嘅數搞到亡國

喺借咗好多下，仲要頭嗰幾次係真係有找數畀投資者

所以圓明園咪被人燒左
搶野證據全毀
債券就唔同 black and white

呢鋪佢唔認實仆硬街
本身已經俾人渣住春袋

台灣賣國還債做51省計劃通

不平等條約無效一論在國際法而言全無基礎

咁就合理化咗肢解外交人員呢種野蠻行為？你啲思想骨子入面都係支那人
仲有喺1840年全世界冇人覺得鴉片係毒品，賣畀大清係劣質鴉片，毒性冇咁強，毒性最強既鴉片留返畀自己人，當年根本本質只係一場貿易戰，而且要求既只係開放通商口岸，同割咗個皇帝都唔知邊撚到既香港，英國佬搞起咗大清既通商反而令大清人民生活富裕咗好多
反而共產黨喺延安種鴉片嗰陣全世界都公認鴉片係毒品啦

利益為主正常吖，你估人地做義工咩

我都直覺覺得有依個可能

所以trump 咪用依招撚狗

再遲啲釣魚台都變埋美國

其實我好唔同意

侵略者 （或者我稱為殖民者），左手經書，右手攞刀去剝削本地人，遭到反抗同排外係意料中事。（都唔好講賣人做豬仔 / 賣人做雞 / 賣毒品賺黑心錢）

你一方面反對中共殖民，另一方面就斷章取義話滿清抵撚死，我唔認同好有說服力。

咁美國啲國債呢

real new

台灣唔係中國架咩？中國一點都不能少

欠債還錢天公地道

思路正確

又係貿易逆差
然後開波
鴉片根本就唔係主因

我地中華人民共和國係繼承清朝嘅正統
中華民國已被進步無私嘅中國共產黨擊敗

思路清晰

嘩唔止世界級，直情係宇宙射線級既招數
In Trump Trump I Trust

Bloomberg 放風 好大機會真
我真係好佩服trump

咁即係中華人民共和國係無承繼清帝國領土嘅依據
即係香港不是中華人民共和國的

日本人感恩美國黑船將日本從鎖國狀態打開國門，輸入文明
支那人就日日話自己係受害者，繼續啲毫無人道既野蠻行為，話自己被侵略，其實上一兩代先仲喺到瘋狂吞併殖民鄰國 大清自己都係帝國、殖民者，周圍侵略屠殺人哋啲土著，大清唔係啲澳洲土著、印第安土著呀，只不過係帝國爭霸爭輸咋，你會唔會用蘇聯戰勝德國同美國屠殺印第安人比呀，醒吓啦你

如果佢話自己係中華大統就要還
如果話滿清既條款冇效即係承認竊國

伊啲時候緊係要無賴
我唔反對充工黑錢還債，但唔應該用國民既錢埋單。

推 口口聲聲自古以來呀啦 南京條約就識講 咁債券都要認數啦

邊個諗到外國佬正義
美國奸到出汁我仍然帶路佢打柒中國，吹？

自古以來都係中國

有無人拎去香討挑五毛機？

支共1984年既野都彩你有味 更何況1912年

各為其主 冇乜所謂 唔後悔就得

正當理由凍結中國美債
緊急法

高招！

俄佬代言：明買明賣 清朝土地

咩叫國民嘅錢？
中國人嘅錢就係黨嘅錢

如果債券都唔認
咁支那d美債都唔洗認啦

1萬億美元

屌d清朝債券喺美國手
南京條約真跡喺台灣

支那呢？

本身冇咁多
計埋通漲....

成件事係中華大統法理性問題
共匪就算無視都係死

撚狗大法

咁好玩?!

根本中國就係充斥住廢老

清政府借人錢就唔洗中國還
人地借清政府錢就要還比中國
邊有咁著數

俾條生路行下啦

自古以來

回力鏢

清末至民國遷台前有冇還先？

完美撚狗

【突發文宣計劃第三期！】牆紙！

侵侵 好波

唔好要蝗國還錢啊
佢地要支爆啦

歷史文件到現在都係有用，美帝好堅

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

又要精神分裂鳥

5000年歷史 承上啟下 食草都要還

真正咸豐年代既野都抄出黎講

人地歐美國家係講信用，邊似得支那人

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏

大陸100人係瑞士嘅銀行存左一萬億美金，凍結之後沒收，袋袋平安！

推啊喂，香港都係英國借清朝，一係還錢，一係freehongkong

咁鍾意講中國係香港老母吖啦 還錢啦支那狗

最好笑係如果佢彈俾台灣即係認台灣係一個國家
Trump

債券自古以來就是中國的

有一萬億美金可收買曬二百幾萬老解啦！

一唔認數以後唔洗再同人做生意

幾時都話美帝最均真

99租約都要還啦 點解借錢唔洗還

今次中國慘，堆債券隨時用黎還錢

八國聯軍起因係義和團扶清滅洋，殺鬼佬同基督徒，用藍屍邏輯，先撩者賤打死無怨！其實同依家老共鄁幾似！

等睇梗係爽同叫春瑩話叫中華民國還

中華民國

正統中國

香港都找唔起
外匯基金得四萬億hkd

凡老共拎債卷黎就比返清朝果啲佢！

即日起支國買嘅美債派息用呢筆扣數

唔肯還清朝既責咁唔該交返個由清朝借俾英國既香港出黎

美國似乎在建立一套邏輯：
不還清朝債務是可以，但那也無權收回由清朝借走的香港。

好合乎邏輯

自古以來借錢梗要還

口交部夠膽咁答就興奮了，即係唔承認北朝政府係法理上嘅中國政府，而撤退到臺灣嘅中華民國政府反而係法理上嘅中國政府。
如果真係要求要還債，仲可以要北朝政府用白銀嚟支付

共匪唔還，美國就喺共匪啲美債到扣除

爽死了

如果係咁香港應該還比中華民國

the art of deal

還錢啦！五千年歷史嘅大國

屌你侵侵真係

有5千年歷史

一萬億
香港人可否幫自己贖身

點啊中國 還錢啦屌你

真心想睇美帝拎住叠債券撚鳩蚛蟈

香港人還咗，就即係香港等如法理上嘅中國正統政府。唔好講話贖身，叫國際出兵平定共產黨叛亂都仲得。

欠債還錢

中國人呀嗱 五千年文化呀嗱 還錢呀契弟

笑咗

你好野啊隻飛機，我望咗好撚耐

一萬億

一係你就畀一萬億
一係你就畀香港自決

仲通脹緊架 快啲諗

好撚期待班大陸佬點答
一陣又引發萬民偷渡來港

唔好講禁多，3000千億關稅快啲去馬先

俄羅斯媒體就算啦

唔係承認臺灣係國家，而係承認臺灣現政權(即中華民國)為中國唯一合法政府。